仆街 邊個法街師搞鳩我

左眼係咁跳